<?xml version='1.0' encoding='UTF-8' standalone='yes' ?><hierarchy rotation="1"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.widget.FrameLayout" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][900,1600]"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.widget.FrameLayout" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][900,1600]"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][900,1600]"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][900,1600]"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][900,1600]"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][900,1600]"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="Chương 83: Tiếp dẫn ba đạo, Thượng phẩm pháp khí hồ lô phương pháp luyện chế ( Thứ ba càng )" checkable="false" checked="false" clickable="true" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,36][900,120]"><node NAF="true" index="0" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="true" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[864,44][888,68]" /></node><node index="1" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,36][900,1600]"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,36][900,1600]"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="true" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,36][900,1600]"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.widget.ScrollView" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="true" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,72][900,1600]"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc='Chương 83: Tiếp dẫn ba đạo, Thượng phẩm pháp khí hồ lô phương pháp luyện chế ( Thứ ba càng )&#10;&#10;"Tổ Thần Giáo. . ."&#10;&#10;Nguyên thần thanh âm dưới đáy lòng vang lên, mang theo vài phần ngưng trọng:&#10;&#10;"Cái này thế lực tà tính cực kì, cùng nguyên Đạo Tông, Tinh Thần cung cùng xưng là tiếp dẫn ba đạo. Cả ngày hô hào &apos;Tổ thần giáng lâm, người người thành tiên&apos; khẩu hiệu, trong giáo có 36 đạo mạch, vừa rồi xuất thủ vị kia liền lệ thuộc vào U Minh một mạch, chủ tu huyết hải thần thông, giết người càng nhiều, nhiễm huyết khí càng nặng, thực lực liền càng thêm mạnh mẽ."&#10;&#10;"Về phần lai lịch —— "&#10;&#10;Nó dừng một chút, giống như đang suy tư:&#10;&#10;"Tổ Thần Giáo lai lịch không thể nào khảo chứng, nhưng có một chút có thể xác định, hắn cùng chân giới bên trong những cái kia ưa thích lấy thế giới là Thực Thần linh có quan hệ. Lục Hạc ngươi ngày sau gặp gỡ, tránh được nên tránh, trừ khi tu vi viễn siêu đối phương, nếu không chớ tuỳ tiện dây dưa."&#10;&#10;"Đám người này đều là tên điên, cực kỳ giỏi về ngụy trang, lão chủ nhân năm đó ở chân giới bị thương nặng, chính là Tổ Thần Giáo thủ bút."&#10;&#10;Nguyên thần dường như đột nhiên nghĩ đến cái gì, tâm tình đột nhiên trở nên sa sút.&#10;&#10;"Lấy thế giới là Thực Thần linh?"&#10;&#10;Lục Hạc yên lặng gật đầu.&#10;&#10;Tổ Thần Giáo quỷ dị cùng nguy hiểm, hắn đã tự mình trải nghiệm, kia U Minh một mạch Đạo Tử lấy Giáng Cung Hải tu vi đối cứng Thông Thần Kiều tu sĩ tràng cảnh, đến nay còn tại trong đầu quanh quẩn.&#10;&#10;. . .&#10;&#10;Đợi đến pháp lực hoàn toàn khôi phục.&#10;&#10;Lục Hạc liền mới thu hồi dị bảo hồ lô, tế ra phi toa, hóa thành một đạo lưu quang phóng lên tận trời dựa theo trước đây linh chu đi thuyền đại khái phương hướng bỏ chạy.&#10;&#10;Bay ra không hơn 100 dặm, liền đã nhận ra không thích hợp.&#10;&#10;Ven đường thấy, nhìn như bình thường.&#10;&#10;Trên thực tế hư không cực kì vặn vẹo, phảng phất một tòa to lớn mê cung.&#10;&#10;Rõ ràng nhìn phía trước là khoáng đạt mặt hồ, bay gần sau lại khả năng đụng vào một tòa đột ngột xuất hiện hòn đảo; mới còn tại bên trái dãy núi, thoáng qua liền xuất hiện tại sau lưng.&#10;&#10;Giữa thiên địa, linh cơ cũng hỗn loạn không chịu nổi, căn bản là không có cách bằng vào linh cơ hướng chảy phân biệt phương hướng.&#10;&#10;Lục Hạc thử nghiệm cải biến phương hướng, thả chậm tốc độ vừa bay vừa làm tiêu ký, nhưng vô luận hắn như thế nào điều chỉnh, từ đầu đến cuối giống như là tại nguyên chỗ đảo quanh, chung quanh cảnh tượng mỗi cách một đoạn thời gian liền sẽ lặp lại xuất hiện.&#10;&#10;"Cái này Bạch Lân Hồ hạch tâm địa vực, hư không rối loạn lại đến như vậy tình trạng."&#10;&#10;Lục Hạc bất đắc dĩ thở dài, đành phải thu hồi phi toa, tìm một hòn đảo nhỏ tạm thời đặt chân, dự định chậm rãi thử thăm dò tìm kiếm đường ra.&#10;&#10;. . .&#10;&#10;Đảo mắt chính là hơn mười ngày đi qua.&#10;&#10;Ngày hôm đó.&#10;&#10;Lục Hạc tìm chỗ cản gió dốc đá, ngự Thần Linh tơ khống chế pháp kiếm một đầu đâm vào cách đó không xa nước hồ chỗ sâu, chỉ không bao lâu, liền lảo đảo cuốn lên một cái toàn thân bao trùm xanh hắc giáp xác, chừng dài hơn một trượng cự tôm.&#10;&#10;Một tay một điểm, trước người Khô Mộc đống khoảnh khắc dấy lên lửa lớn rừng rực.&#10;&#10;Một lát sau, một cỗ nồng đậm mùi thịt tràn ngập ra, dầu trơn nhỏ xuống tiến đống lửa, phát ra tư tư thanh vang, cực kỳ mê người.&#10;&#10;Lục Hạc cách dùng kiếm cắt lấy một khối tôm thịt bỏ vào trong miệng, cảm giác kình đạo gảy răng, nhẹ nhàng nhai ở giữa, từng tia từng tia nồng đậm tươi Hương Nhục nước tại vị giác bên trong nổ tung, khoảnh khắc thẩm thấu nhập linh hồn chỗ sâu.&#10;&#10;"Mùi vị kia!"&#10;&#10;Ánh mắt hắn bỗng dưng sáng lên, sau đó bắt đầu ăn ngấu nghiến.&#10;&#10;Ừng ực ——&#10;&#10;Nhìn qua một màn này, nguyên thần yết hầu không tự giác nhấp nhô một phen, nóng mắt hỏi: "Lục Hạc, ăn ngon không? Ăn đồ vật đến cùng là cảm giác gì a?"&#10;&#10;"Ăn ngon." Lục Hạc hàm hồ đáp lại nói.&#10;&#10;Thời gian một chút xíu trôi qua.&#10;&#10;Ròng rã một cái cự tôm, tất cả đều hóa thành Lục Hạc thể nội pháp lực.&#10;&#10;"Đúng rồi, ngươi trước đây mặc toa hư không pháp môn, còn có loại kia ngự sử pháp khí Thần Hồn sợi tơ, đến cùng là từ chỗ nào học được? Quả nhiên là huyền diệu, ta nhớ được « Ngũ Sắc Nguyên Đấu Bảo Hoa Chân Quyết » bên trong, cũng không như thế ghi chép."&#10;&#10;Nguyên thần nhẫn nhịn hồi lâu, cuối cùng là cũng nhịn không được nữa trong lòng hiếu kì, chủ động hỏi.&#10;&#10;"Nghĩ biết rõ?"&#10;&#10;Đối phương điên cuồng gật đầu.&#10;&#10;Lục Hạc nhếch miệng lên một vòng giảo hoạt ý cười: "Hai ta công bằng giao dịch, ngươi xem trước một chút chính mình có cái gì tốt đồ vật, có thể trao đổi bí mật này?"&#10;&#10;"Công bằng giao dịch, tốt đồ vật. . ."&#10;&#10;Nguyên thần ngồi xổm ở Lục Hạc bả vai, hai tay kéo má, trên mặt không khỏi nổi lên một vòng suy nghĩ sâu xa.&#10;&#10;Hắn luôn cảm giác Lục Hạc nói lời có vấn đề, nhưng nghĩ kỹ lại, lại rất hợp lý. Dù sao công bằng giao dịch ài, điều này nói rõ cái gì, nói rõ Lục Hạc rất tôn trọng chính mình, cũng không lấy chính mình làm phổ thông khí linh nhìn.&#10;&#10;"Không vội, từ từ suy nghĩ."&#10;&#10;Lục Hạc yếu ớt nhắc nhở.&#10;&#10;Nguyên thần đi theo tự mình tiện nghi lão sư bên người lâu như vậy, khẳng định có tốt bảo bối, dầu gì cũng có bí pháp loại hình truyền thừa.&#10;&#10;Cái này vật nhỏ bình thường keo kiệt cực kì, bây giờ thật vất vả bắt được cơ hội, hắn đương nhiên sẽ không buông tha.&#10;&#10;Sau đó không lâu.&#10;&#10;Có&#10;&#10;Chỉ gặp nguyên thần phút chốc đứng người lên, con mắt sáng lóng lánh mà nhìn chằm chằm vào Lục Hạc:&#10;&#10;"Lục Hạc, ngươi nhìn cái này được hay không, ta biết rõ một loại đỉnh tiêm Thượng phẩm pháp khí phương pháp luyện chế, tên là huyền uyên nạp khí hồ lô, đã có thể Nạp Khí Tụ Nguyên, ngưng tụ vô thượng bảo dịch, đồng thời nội bộ tự thành một phương tiểu hư không, có thể tự hành luyện chế đan dược, diệu dụng vô tận."&#10;&#10;"Tương lai còn có thể thăng cấp trở thành pháp bảo nha."&#10;&#10;"Vừa vặn ngươi cái kia đáy hồ lô tử không tệ, hẳn là đến từ chân giới chi vật, hoàn toàn có thể làm luyện chế huyền uyên nạp khí hồ lô chủ tài."&#10;&#10;Thượng phẩm pháp khí bảo hồ lô ——&#10;&#10;Lục Hạc hô hấp không tự giác tăng thêm.&#10;&#10;Nguyên thần cái này gia hỏa quả nhiên cất giấu tốt đồ vật.&#10;&#10;"Thượng phẩm pháp khí, ta cái này trong thời gian ngắn mà sợ là khó mà luyện chế đi, ngoại trừ cái này, ngươi còn có hay không khác?" Lục Hạc ra vẻ chần chờ nói.&#10;&#10;"Không biết a, ngươi có cái kia hồ lô làm ngọn nguồn chờ đột phá tới Giáng Cung Hải bí cảnh về sau, không sai biệt lắm liền có thể bắt đầu luyện chế ra. Đương nhiên, khí lô không thể quá kém." Nguyên thần ngây thơ nháy mắt mấy cái, vỗ vỗ bộ ngực nhỏ, lòng tin tràn đầy nói: "Có ta hỗ trợ, khẳng định có thể."&#10;&#10;"Cái này. . . Ta cũng không có khí lô a."&#10;&#10;Lục Hạc trên mặt hiện lên một tia xấu hổ.&#10;&#10;Thân là một vị tôn quý Luyện Khí sư, thế mà không có khí lô, nói ra quả thực không dễ nghe.&#10;&#10;"Ngươi thế mà thảm như vậy?" Nguyên thần không dám tin trừng to mắt, tựa hồ khó có thể lý giải được tự mình tiểu chủ nhân nghèo khó.&#10;&#10;Một lát sau.&#10;&#10;"Tốt tốt, vậy ta cho ngươi thêm một loại khí lô phương pháp luyện chế, hiện tại cũng có thể nói đi." Đối phương bất đắc dĩ thở dài.&#10;&#10;"Kỳ thật, ngươi vừa mới hỏi những năng lực kia, đều là tại hạ thiên phú cho phép. . ." Lục Hạc chắp tay đứng ở bên hồ, hai đầu lông mày lộ ra một tia không hiểu ý cười.&#10;&#10;Nghe vậy.&#10;&#10;Nguyên thần biểu lộ trong nháy mắt ngốc trệ, sau đó trực tiếp giơ chân: "Lục Hạc ngươi là người sao, làm sao liền tiểu hài đều lừa gạt? Nhân tộc các loại Đạo Thể tiên thân, ta cũng biết một hai, căn bản không có một loại có thể đối được!"&#10;&#10;Vậy mà lúc này, Lục Hạc lại là cũng không để ý tới đối phương.&#10;&#10;Trong tầm mắt.&#10;&#10;Nơi xa trên mặt hồ, mơ hồ nổi lên trận trận gợn sóng, một chiếc cỡ nhỏ linh chu chậm rãi hiện thân.&#10;&#10;. . .&#10;&#10;Linh chu toàn thân từ không biết tên Thanh Mộc chế tạo, thân thuyền khắc đầy phức tạp tránh nước, nặc hơi thở đạo văn, tốc độ không nhanh, lộ ra phá lệ cẩn thận nghiêm túc.&#10;&#10;Linh thuyền trên tổng cộng có bốn người, cầm đầu là một vị thân mang áo lam trung niên tu sĩ, khuôn mặt cương nghị, quanh thân khí tức trầm ngưng nặng nề, rõ ràng là Giáng Cung Hải bí cảnh tu vi.&#10;&#10;Còn lại ba người đều là tuổi trẻ tu sĩ, hai nam một nữ, khí tức mặc dù không bằng trung niên tu sĩ cường hoành, lại cũng đều đạt đến Xan Khí ba tầng, cự ly Giáng Cung Hải vẻn vẹn cách xa một bước.&#10;&#10;"Sư huynh, ngươi nhìn hòn đảo kia bên trên có người!"&#10;&#10;Trên thuyền váy xanh nữ tử phát hiện trước nhất Lục Hạc, trong giọng nói mang theo vài phần kinh ngạc.&#10;&#10;Trung niên áo bào xanh tu sĩ thuận nữ tử chỉ nhìn lại, nhìn thấy dốc đá bên cạnh Lục Hạc về sau, lông mày cau lại: "Cái này hư không rối loạn chi địa, vì sao lại có đơn độc tu sĩ ở đây? Còn giống như là một tên Xan Khí sơ kỳ tu sĩ."&#10;&#10;"Lại đi xem một chút đi.".' checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[23,72][878,1600]" /></node></node><node index="1" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][0,0]"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="Lỗi! Bấm để tải lại." checkable="false" checked="false" clickable="true" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][0,0]" /><node NAF="true" index="1" text="" resource-id="" class="android.view.View" package="com.novelfever.app.android" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="true" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][0,0]" /></node></node></node></node></node></node></node></node></node></hierarchy>